迪士尼「巴斯光年星際歷險」月底講拜拜

香港迪士尼樂園正進行擴建計劃籌備工作，其中明日世界園區的遊樂設施「巴斯光年星際歷險」將營業至本月31日後關閉，之後進行改裝工程變身以 Marvel 超級英雄為主題的互動射擊遊樂設施。

樂園由8月8日起至8月31日，會安排巴斯光年現身主題區「明日世界」內「巴斯光年星際歷險」入口附近與市民合照，巴斯光年下月起會歸隊回到「反斗奇兵大本營」會眾。另外迪士尼亦特別推出相關主題貼紙在「明日世界」免費派給賓客收藏，同時有系列商品推出。「奇妙處處通」會員由8月9日起可親身到樂園內的「奇妙處處通」會員服務中心出示有效會員卡，即可獲贈「巴斯光年星際歷險」紀念特刊一本，數量有限，送完即止。

巴斯光年星際歷險是迪士尼建園以來的恆常設施，乘客可駕駛太空巡邏車以雷射槍射擊邪惡的索克天王奪取高分。

次次去迪士尼都會玩兩次

你個名

去親都係玩呢個玩幾次

唔知超過幾多分會俾張證書你

會咩？試過爆過幾次機都冇嘅

??

點解
其他野轉仲好啦

我打爆機都無GE

巴斯光年好玩喎

點解要咁做

屌佢老母

今天最高 係咪要夜小小玩先得

下 點為之打爆機

99999?

迪迪尼不如改名做Marvel Land啦
新野全部super hero

永遠唔使點排隊既機動遊戲

好明顯佢本身唔太受男孩歡迎
所以要整多d hero

唔撚係呀, 呢個咁好玩都收皮